
                      No me gusto, hace una mezcla tremenda, egipcios, animales prehistóricos, etc.
Lo mas ridículo: ver como el diente de sable le perdona la vida al protagonista.
        
            